美國共和黨：「葉劉淑儀」可能將被美國制裁

在較早時，美國共和黨的海外分部總裁Solomon Yue 已指出《香港人權與民主法案》將跟《全球馬格尼茨基人權問責法》與《愛國法-反洗黑錢法案》聯合使用。 這些法例一起使用， 便會威力強大。

現在，Solomon Yue 舉出例子：「葉劉淑儀」可能將被美國制裁

美國共和黨：《香港人權與民主法案》將跟《全球馬格尼茨基人權問責法》與《愛國法-反洗黑錢法案》聯合使用。

全球馬格尼茨基人權問責法（英語：The Global Magnitsky Human Rights Accountability Act），授權美國政府對違反人權及國外顯著腐敗人士實施制裁，例如禁止入境、凍結並禁止官員在美國的財產交易。該法案於2015年12月17日在美國參議院通過，2016年12月23日附加於年度國防授權法中成為法令。全球至少六國通過類似法律，歐盟、澳洲、法國、瑞典、荷蘭正審議相關立法。

"無人格=01" 係 "B612星人 #263161"

支持屌梁繼平和梁天琦, 而且不時報fake news, 連cctvb既fake news都支持

葉劉太低級
應該689+何妖

尋日仲走去交信比美領

立法會入面4要相全部都要被制裁

清算姐姐好呀
姐姐咁陰濕實會拉埋妹妹落水

唔怪之得新民黨出哂趕反對

聲

笑咗

推呀

If we burn, you burn with us

上人門捉蟲入屎忽既完美示範

如果葉劉落獲

好多人都會陪住落獲

制裁中共大粒野先係架
淨搞D 細無咩撚用

姐姐恭喜你 同妹妹一樣成名了

姐姐

清算你班賣港賊最撚開心

幫我制裁班特官膠官

不用分得那麼細

有搞錯 冇放過

妹妹又拖返姐姐落水
香港人最鐘意睇人仆街
我地今次全部人一齊仆 一定好精彩

Push

點名

佢個女好似美國讀書返黎 快D快D

笑到噴水
又係佢中招 比麒麟撞完真係無運行

方向對了

時間問題 反正佢地全部都要仆街冚家鏟一個都不能少

先後次序 冇所謂

葉劉已經唔算最積極

最積極個班藍絲,安心上路

Why not all

打飛機無意思，係就快撚D

慢慢進入高潮

整番制裁名單交比美領

錯grammar

但姐姐其實心繫美國

轉做污點證人

正

親自飛咗去美國都無用
攬炒啦八婆

Sir this way

行會所有人都應該要

葉留係美國讀過書

難怪呢半個月條八婆低調咗咁多，睇黎係聞到陣除，所以急急唔出聲扮冇事！

同特首同一待遇，佢恨到啦

快手上Twitter以表支持

大笑咗出嚟

姐姐而家驚到瀨屎

送上門比人制裁

孽瘤揾到大台

呢個係咪真Solomon Yue

笑而不語

以為可以置身事外仲走過去美國叫人唔好推人權民主法案 人地制裁埋你啊戇鳩

唔好理個廢人啦
打大鱷啊

親自飛去先留意到佢

葉劉 我真係恭喜你呀～

咪再將一個人講到代表成個美國共和黨咁好唔好呀

笑撚死

How about Regina Ip

得罪講句
葉劉只係棄卒
搞佢根本對政府不痛不癢

制埋孽瘤老母

唔怪之得之前日日鬧妹妹，不過俾人睇穿，洗底失敗

#Chinazi

咪係囉

推

林鄭妹妹死，都要葉劉姐姐陪葬。

林鄭妹妹實笑到仆街

正宗既咁撚多嗲就打撚埋你

快

應該係

而且美國共和黨的海外分部官網， 都證實Solomon Yue 既身份

個例子就係佢第一個被人祭旗

Y not both

佢嘅意思應該係連葉瘤都有份 其他人唔使旨意有得避

10月回程

美國共和黨：「_________」可能將被美國制裁

自行填充

笑撚死 比人點名

搵何狗，美芬做試點先

邊有低調，前兩日先去遞信

整條LINK RETWEET 啦

有追溯期

831

等睇班狗互相向美國篤灰

有請小鳳姐！！

真係槍打出頭鳥

快點制裁

人人自危先最恐怖
人地好鍾意用白色恐怖
依家自己試下咩感覺

可以去大灣區搵定學校

呢d叫送頭？
Btw, 應該向Sir remind一次姐姐2003推23條英姿

葉太今次開心返喇, d美國議員唔止記得林奠, 都記得你嫁, 今次真係蜚聲國際

有無人post 去姐姐Facebook

人地係美國讀完返黎 但應該有錢係美國 快快快BAM佢BANK AC

歡迎姐姐跳船

721元朗恐襲，暴政一直逃避解釋，因為根本掩飾唔到。

何妖仲低級
只係垃圾爛頭卒根本威脅唔到美國

香港人，還拖！往死裏打！
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

要依家開始籌備子彈俾美國，通過左法案即刻做野！

得罪神明梗冇運行

快喇

推到孽瘤睇到

特首又做唔到
炮灰就做咗
陰公過妹妹

羅范椒芬 譚耀宗 張建宗

罰個卒仔唔駛咁急，直接雜種，林奠果d啦

但制裁何妖香港人會開心好多

ho ball

笑到噴水

幫妹妹抆屎搞著自己 真係陰公

Solomon好似9up唔洗本 聽住先

葉劉直頭係史丹福之恥

去美國史丹福讀屎片,民主自由學左啲咩,返黎就支持獨裁

李慧琼 謝偉俊

記住美國唔係為香港人而戰
何妖靠自己收服啦

笑到仆街老美好野

好撚正！比天收啦屌你老母！

咁撚似小學生o的功課週記

整個制裁list send比美帝啦

唔怪得咁緊張啦
原來自己有份
港共果然只會為自己出聲

梁君彥 何君堯

就算我要一生乞食，我也會為這消息開心到訓唔著。

好野

第一個派彩

一早有佢份

哇

大把支那人去外國名牌大學讀完返嚟繼續做奴才啦

支持

共和黨海外分部曾正式要求美國白宮關注香港示威， 結果成功左

Sir! It would be soooo great!

先打反骨狗。湯家華。

sir, she is chinazi

慢慢清算

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

攞佢黎試下力水先啦

美國之行可能變咗送頭之旅

本來美國無乜人識佢，但係啲議員見佢一返香港就出口術都想開佢拖

Send哂班行會成員包括任志剛、三司長、保安局局長、林鄭、梁愛詩同人大包括譚惠珠加警隊高層俾美國，羅列哂佢地打壓民主人權言論同決策

恭喜姐姐先

行會冇一個係無辜

有請小鳳姐

大家一齊留名 高志森 高永文 李力持 呢d小丑 同我爆炸

封信入面到底寫咗乜嘢呢？

嗱，我冇話過佢轉做污點證人呀！

Reginababy

何妖更加要啦

花式自殺，壽終正寢。
事件沒有可疑

落地獄啦

佢之前去美國送頭?

妹妹

希望成真

真係好憎佢 一定要制裁佢

葉劉係行會嚟 喺外人眼中高級過何妖

Solomon yue信得過咩
個法案過左先算

you burn before us

美國依下好波

中國 香港班9官貪埋 運出國諗住安全

依家一網打儘

香港最佳助攻手

田少依家係咪開緊香檳

笑咗正呀

呢個Solomon Yue 未必係真人，大家聽下就算

本來好地地冇人識你，而家你自己叻唔切衝出嚟

88 比人點名

所羅門好嘢

清算

佢爆響口個單野其實好大鑊

7萬仲存在！距離支爆爭70000個簽名！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

放哂風聲全部走哂資了

屌你
食緊飯
笑到噴飯俾隔離枱望住

上次去美國求恕

個個彈出黎嘈丫拿 擺你上隊頭

p

無一例外

google is your frd

唔好漏左何君妖

幫佢慳咗一筆大頭相錢

Magnitsky act 一直都有，如果係夠直接的話，就唔駛係《人權民主法》寫明要制裁銅鑼灣書店事件參與者啦，《人權民主法》一定要加辣，一定制裁警暴，一定要寫明2020冇真普選要有跟進既制裁行動！

真送頭

唔該制裁埋依個

有時候真係忍唔住笑

仆街啦
葉劉都係想安享晚年姐
千祈唔好咁對佢

Nice !

屌你好撚煩

何妖 林鄭果2個仔 全部都應該要

真心笑咗

點都要拉埋中共落水,
689 we trust!

push

推啊

RE賤娜

做咩搞姐姐唔搞妹妹？

點埋名

直接制裁淋奠啦

當美國佬傻

畀足面

條共犯想俾信美國大使，左右美議會決定，唔知信中内容係唔係語帶恐嚇，老美所以第一個要制裁佢

咩可能呀 一定要姐姐去！

提供清算名單
名、身份、言行、日期

尋日仲咁招積遞信丫拿

跪求英文大神翻譯：

葉劉姐姐棄卒嚟 送上門中共都唔願屌 你制裁佢有咩撚用

林妹妹屌你老母

比你累死

習種

到時見

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港人 共勉之

十分重要，推呀！

佢一定唔會自己死

手土

頂撚緊呀 香港人
缺一不可 包括清算人物

推23條既前高官喎

不過何妖都唔差721後有人大代表講特首應該由好似何妖咁愛國既人做

呢個真，有冇人有list，邊個公開贊成過逃犯條例
send撚晒俾美國

... and many many more.

因為妹妹 姐姐又被搞

係就快啦 要打響第一炮 之後陸續有黎

答哂上面
應該講，公職履歷葉劉勁
黨排名何妖高啲

仲有張曉明
比國會人權委員會主席點哂名要制裁

又要引人打飛機

美國佬

冇藍剔唔係好信

殺一儆百 同埋放心 一個死 其他都會死

賣港賣得咁出色，抵啦

好好既例子 垃圾牆頭草 係咁出賣香港扮野

仲等我睇咗陣以為佢會出阿力箍㖭

全體林鄭政府, 保皇黨, 行會, 中聯辦, 狗仔

回帶高登POST

呢度，甚至全香港，好多人都以為美國制裁就係凍結你美國資產，唔俾你入境之類，如果冇美國資產又唔係美國人，最多去唔到美國。但其實美國認真制裁你時，係冇得玩。等我講你知。

首先美國制裁就真係只可以美國國內執行。呢種制裁唔同孟晚舟喺美國境內協助伊朗，被制裁者其實冇犯美國法。美國係冇得叫其他國家引渡制裁對象，更加冇得凍結佢嘅非美國資產。

咁，個被制裁者的，我當係777先啦，唔去美國，冇資產在美國，未即係冇影響？當然唔係咁簡單。呢個制裁名單，係會要求所有喺美國搵食嘅金融機構唔可以幫777服務，除非有特別批文，否則輕則罰款一千幾百萬美金，重則釘牌，所以銀行正常唔會再受佢玩。但上面講咗，777冇喺美國有資產，咁佢最多唔可以用香港citibank，最最多未包埋hsbc，渣打呢d有喺美國搵食嘅bank。我用永亨，吹咩。

嗱，最惡就喺跟住。如果你間銀行協助制裁名單上嘅人或者國家組織，美國可以會制裁埋你間銀行。就算你永亨完全冇美國生意，但只要你間銀行有美金交易服務，你就一定會經美國本土嘅銀行做中轉settlement，包括匯款押匯美元基金離岸存款。而因為永亨被制裁，佢喺美國同業嘅交收用美金戶口會被凍結，而美國所有金融機構都唔會再幫佢交收美金。簡單d講，呢間銀行喺同業間同死咗冇分別。所以，只要涉及到美國制裁名單，全港所有金融機構係全部唔會做生意，一定係close account。

好啦，用返777同永亨個case。如果美國認真玩，結果就係，一係全港甚至全世界正常地區嘅金融機構都close你777戶口，包括銀行股票行保險基金信用卡。另一個就係永亨繼續俾777用，但係間銀行從此俾人廢咗9成，咩同行都唔可以/唔敢同你往來。呢家中國同伊朗交易用嗰間咩崑崙銀行就係犧牲晒所有正常國際往來嚟專門服務伊朗。

如果美國玩認真，制裁香港某d人或者公司，並嚴格執行，究竟香港d金融機構會點反應，我好期待

姐姐你還有黨呀

係咪真架

點證明呢個ac係佢？

一個都唔好放過，尤其係全部黑警。

好彩佢之前有影定咋，唔係都唔知之後有冇機會影

竟然係掃把頭先

陳雲教徒不意外

psuh

wow, what a great news🤭😚

一制裁咗就冇得做特首

啱呀 要搞呢兩條癡線佬

葉劉依種先最仆街。
一時黑面，給人罵就白面，
要選舉就為民，當選後連人影都沒。

何妖依種有風骨既仆街，給人罵都仆街到底。
其實我幾佩服佢點解咁仆街都仲有鄉黑支持佢。
因為佢點到唔割席，所以就算佢點賤格，
鄉黑都會照顧佢。美國佬唔洗搞佢，佢遲早都比人收

葉劉依種仆街出賣左幾多人，董伯伯都給佢跣到傻眼。
彈出彈入，2頭蛇，去美國蒙騙議員。
美國佬先最憎依種反口覆舌既小人，

應該捉走埋個女
告佢個女間諜罪

老美學大陸 玩埋放風識玩

呢個account 係咪真架？？咁少followers

寫左繞命 我做污點證人

雖然未知條法案最終結果係點，但聽到會制裁掃把頭都忍唔住笑咗出嚟。

忍唔住笑

先搵人 做第一滴血先
689
何妖
一直係到幫西環做野

未上榜嘅朋友唔洗急 陸續有黎

最近最多人退黨既唔係民建聯 工聯會而係新民黨
你個仆街黨本身招納D 經濟動物 見錢開眼既專業人士
好明顯呢3個月政府做既野超越左你班黨員底線
你仲係中個頭埋去

佢連個獨生女之前都係美國讀書

一隻都不能少

應該真，但Solomon Yue喺共和黨地位應該唔高

同香港啲19區議員差唔多

哇屌你正呀

佢條臭西當年都係去美帝度讀啦

個list應該好長

我地交稅比美國都好過比港共

成個Pro-Beijing camp

行會，立法會建制派，司局副局長，警方高層，
先制裁呢班

妹妹死姐姐都要死

希望係真

如無意外 佢ALL IN左資產係美國
成單野佢最主動 最緊張

自我送頭

美國指名
恭喜掃把頭名留香港史

仲有高志森一家

快 !!

屌，笑到仆街，good candidate

知唔知點解休班狗都有警棍？

you make my day

妹妹其實係咪間諜 ?!
姊姊攪極佢都唔死
依家美國香港法竟然用姊姊做例子

現在，Solomon Yue 舉出例子：「葉劉淑儀」可能將被美國制裁

即刻正評左先

順便問問 范徐麗泰 同梁愛詩 有無份

其實姐姐用心良苦
特登飛去美國報定名做金手指

Blocked

This way sir!!

撈左咁多年重柒柒下咁
連個局勢都唔識分,真係蠢人

777 同689 都未搞 咁快搞啲細既

姐姐記住死都要拖埋妹妹

唔怕
仲有 大灣區

Regina 共享大灣區榮耀

除咗恭喜，我都唔知講咩好

上撚咗榜 真係恭喜你呀

你今次仲唔死

721唔出聲既官員 好有可能係有份參與恐襲
應一並制裁

2014呀

叫唔好推果啲就會係名單上面

葉劉進入高潮

嘩，開埋名！
Sir, this way!

葉劉終於追上師妹啦

姐姐準備做第一人了嗎

咁究竟幾時先開會傾?

鬼佬見到你班友政治道德水平低到咁
真係笑死人

淨係23條都夠佢上list

好興奮

推23條、大把賣港法案投贊成、獻計比犬例如不發不反對通知書喎

Good

而家仲傾緊槍械管制等等嘅法案，我諗都要等多一兩日。

美國國會聽證會

本月17日舉行

比美國點名
仲有何君堯呢

葉劉有你覺得呢兩件走得甩？

佢唔係早幾日先去完美國遊說咩

傻既 慢慢由細既搞起 搞到班大日日食唔安坐唔落先好玩

你獲你仲唔含家產

話時話張圖係p定原本就係咁

成個林鄭班底+ DAB + 689 +警隊上下一齊清算啦。唔撚洗分得咁仔細 冇一個係無辜

抵死
何君妖排緊隊
唔好漏左佢條撚樣

美國佬你講得出要做得到

喂，咪撚氹我開心呀

開晒名真係第一個就搞佢

指名道姓
咁多人唔講係講佢 佢應該驚到賴屎

做行政會議都仆街，留名睇人人辭職

制裁好似行刑 好玩

大把人比掃把頭更邪惡
如果佢都制裁到 咁個list真係會好撚長

明曬姐姐妹妹都gg

就係有牙齒印
佢第一個唔守規矩爆響口+帶頭抺黑飯民
跟住哩位人兄喺twitter出面辟謠

黎緊可以睇佢點樣180轉太

Sir, this way!

Tui

臨老唔過得世

[重要 軍心] 各位手足聽到音樂舉起呢個手勢

跪求文宣組幫手

有80萬人

逐個清算 無一幸免

差啲喺圖書館笑到仆街

爽

pish

原來Regina去美國係爭取制裁自己

真。攬炒

好想問下regina比國家點名嘅感覺係點

熱烈地彈琴

求仁得仁

要有名有姓有fc 美國佬先做野

成個香港警賊啦.癌細胞黎......

佢扮米尼.......

制裁埋條垃圾何妖啦

全部啦 都係同一pat屎

睇到個標題我吱一聲笑出黎

心都涼埋

葉劉

係時候將賣港證據整合

今日聽到最開心既消息

葉劉好撚驚呀 最近4出遊說

幾時到班popo

仲有賭王個女

唔去可能人地仲未輪到記得制裁你

呢件事太令人高興了

係wo
差d唔記得佢

想嚇死姐姐咩

more

整個list 整個list

諗起佢email比人呃都喊

直頭要褫奪佢個史丹福學位啦

整list

大家快D整合份名單,原因同證據俾佢地參考

捉蟲啦今次

大家都係鳩吹呼籲
你走去遞信，唔搞你搞邊個？

終於可以做主角

姊姊今鋪終於威過妹妹

玩政治都玩d咁既野

衝出黎7

1.何妖
2.689
3.777

頭三位唔該

淋病無事

攪細唔攪大都係白色恐怖，做爛頭卒都要諗過度過

其實唔代表佢唔會搞啲大
但有條傻閪自己送上門順手搞埋啦

何妖呢 逼到佢番大陸好唔好

掃把頭去美國商討自己點被制裁

快！

等睇成班膠官比人逐個制裁
記得仲有何妖 屠輝
何家小姐

習大大個女

制裁左林鄭先啦屌

有無搞錯做咩清算姐姐
姐姐係民主女神為唔少年青人起機架

以為代表港共去美國好撚威，點知第一個被祭旗

a very good news

佢講左的咩 唔記得左

東張西望應該派吳幸美訪問葉劉講下得獎感受

篤鳩11哥出黎

唔係媳機咩?

姐姐竟然行先妹妹一步

開心到

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

多個唔多，郁埋佢

高官們知你有MON POST 放心一定制裁你地班PK

佢之後仲有繼續tweet
何妖都走唔甩

除左恭喜真係唔知講咩好

逐個黎唔洗急
粒粒都有份
由細到大慢慢上
咁先有驚嚇性

恭喜恭喜

正啊屌

Pish

孽瘤之前去美國見完議員仲想呃鳩人

姐姐終於贏返妹妹一次

why not all!

人地比機會你解釋

你就走去叫人唔好過條法案

走去話比人知你幾保皇

原來第一個死就係佢

弱智婆

董伯伯 如果向list 到佢隻股票

孽瘤 : 快 d 制裁我

衝出黎柒就係呢d

古來只有殺雞警猴......

何妖 毒瘤呢D我都嫌太快啦
最起碼都要班狗一齊受先

寧願全部一齊落鑊
有殺錯冇放過
殺埋高級公務員刀手都唔介意

721831

呢鑊你仲唔冚家鏟

衝岀嚟柒

返大灣區啦葉劉

佢隻特手專幫年青人起機

得一個咁少

唔收貨

希望可以制裁 三司十鳩局 同 黑警高層

Yes yes yes.

有冇連登提名委員會？

大把位，唔洗爭

妹妹一早榜上有名啦

姐姐今次叻過妹妹

we long for it

有p走啲屍斑

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。

[國際戰線] 即時翻譯香港新聞，快啲推到外國人都睇到！

其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

開會前講左要保密，之後番香港即爆響口

葉劉咁愛國，一定冇美元資產同埋係西方國家唔會有任何資產，更加唔會踏足美國，怕咩

辛苦晒

原本都無佢個名，飛過去提一提醒共和黨漏左自己

小鳳姐!準備埋位

今届同上届既保皇黨連局長特首全部制裁就啱 , 唔洗諗

仲走去美國到助攻自己

who?

Good job!

今日第一次笑

攬炒加攬仆

呢條二打六何德何能做第一個

姐姐好愛”美”國

一早就應該咁啦

恭喜進入候選名單

葉劉洗定屎忽

爆左的咩

逐個逐個黎
一個都不能少

lm

點解冇人提何妖都有份

見到制裁葉劉
返緊工忍唔住係咁笑

sir this way

我無野講

可唔可以令其他國家都制裁埋佢地
好似777咁佢會死去英國退休咁

等睇美英澳加一齊玩人權法案
99%狗官收皮
做外國人做得咁開心呀拿

Welcome

熱烈地彈琴 熱烈地唱

估唔到葉劉都有份
睇嚟警隊管理層都有可能被制裁，班賣港賊嘅仔咪洗諗入長春藤大學啦

yeahh

建制派應該驚D，呢班人都係表面愛國，其實就將D仔女送晒出外國，係外國買樓。

恨到啦上唔到time 頭版但係上到清算list 頭位
今次葡萄成熟啦

講得出黎個啲通常唔會有事
不過其他人好難講

葉劉淑儀可能將被美國制裁

連葉太都榜上有名, 咁D獻世派, 何妖, 鼠王分, 港共高官, 同克驚各高層, 前線指揮, 蓄聾, 咪人人有份, 永不落空?

笑左
葉劉既特首夢一定碎
出到聲話可能制裁佢
就算算keep住1200人既小圈子選舉 已經唔可能比佢再上位
支共要香港做白手套 更加唔會比一個 點哂名既人去做

不過葉劉可以做 香港(被)制裁第一人
威過777香港第一位女特首多多聲

依家話反對制裁既人, 肯定身有屎, 制裁哂佢就岩

真．所羅門的惡夢

姐姐會唔會求妹妹幫佢

有巴打做聯絡人
大家幫幫手
集中力量草擬製裁名單

妹妹呢

自己報名？

自己申請

推good news

可唔可以先制謝振中 我覺得制裁佢俾先制葉毒更重要!!

蓋世寶吊老母:

回帶高登POST

呢度，甚至全香港，好多人都以為美國制裁就係凍結你美國資產，唔俾你入境之類，如果冇美國資產又唔係美國人，最多去唔到美國。但其實美國認真制裁你時，係冇得玩。等我講你知。

首先美國制裁就真係只可以美國國內執行。呢種制裁唔同孟晚舟喺美國境內協助伊朗，被制裁者其實冇犯美國法。美國係冇得叫其他國家引渡制裁對象，更加冇得凍結佢嘅非美國資產。

咁，個被制裁者的，我當係777先啦，唔去美國，冇資產在美國，未即係冇影響？當然唔係咁簡單。呢個制裁名單，係會要求所有喺美國搵食嘅金融機構唔可以幫777服務，除非有特別批文，否則輕則罰款一千幾百萬美金，重則釘牌，所以銀行正常唔會再受佢玩。但上面講咗，777冇喺美國有資產，咁佢最多唔可以用香港citibank，最最多未包埋hsbc，渣打呢d有喺美國搵食嘅bank。我用永亨，吹咩。

嗱，最惡就喺跟住。如果你間銀行協助制裁名單上嘅人或者國家組織，美國可以會制裁埋你間銀行。就算你永亨完全冇美國生意，但只要你間銀行有美金交易服務，你就一定會經美國本土嘅銀行做中轉settlement，包括匯款押匯美元基金離岸存款。而因為永亨被制裁，佢喺美國同業嘅交收用美金戶口會被凍結，而美國所有金融機構都唔會再幫佢交收美金。簡單d講，呢間銀行喺同業間同死咗冇分別。所以，只要涉及到美國制裁名單，全港所有金融機構係全部唔會做生意，一定係close account。

好啦，用返777同永亨個case。如果美國認真玩，結果就係，一係全港甚至全世界正常地區嘅金融機構都close你777戶口，包括銀行股票行保險基金信用卡。另一個就係永亨繼續俾777用，但係間銀行從此俾人廢咗9成，咩同行都唔可以/唔敢同你往來。呢家中國同伊朗交易用嗰間咩崑崙銀行就係犧牲晒所有正常國際往來嚟專門服務伊朗。

如果美國玩認真，制裁香港某d人或者公司，並嚴格執行，究竟香港d金融機構會點反應，我好期待

除非佢爆大獲喇 唔係都冇可能會去到英國 英國人反左個政府都似

爆左d大話出黎
之後要美國佬幫泛民手澄清
佢政治生涯會完

屌咁其他支那狗點算？走左資果班依家咪要搵走去歐洲？

一世住大陸

Global Magnitsky

洋溢四方

共和黨
民主黨都快d出招

堅持!!!

葉劉有瑞士銀行

Wow

新民黨意見書列明，新民黨支持修訂《逃犯條例》

葉劉：呼籲美國國會領袖不要通過香港人權法案

制裁成個黨唔該！

唔好tum我開心好wor

好開心好開心

去大灣區，

住一世

快d 去 Twitter upvote 推佢一把

well done !!Congrats

不能只有我看見

何妖張綠卡

同妹妹攬炒啦

等你班撚樣賣得咁過癮

美國請手下留情葉劉唯一可以制衡777既人

急不及待

習種個女係美國

上次選特首比習種hurt到喊 應該係通知佢永不錄用

葉劉要同行政會議攪炒了